雙子座巴絲入嚟吹吓水(87) 當雙子遇上仆街雙子

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post傳送門:

雙子座巴絲入嚟吹吓水(86) 被招叫開po的樓主

留名

利申雙子仔，有無咩野放喺自己間房可以旺學業同桃花運？

想知雙子女同雙魚男相處如何

金牛都是垃圾
利申雙子

監警會報告無咗影 推爆上熱門

雙魚男同雙子女係咪唔夾

我想問下如果女友11點收工 會唔會過海送佢返屋企 ?

返黎

我ex 係雙魚男

分手原因?

最主要係，例如琴日同佢講聽日係邊等，佢第日問返你。 頭一兩次都算， 但有時會覺得係咪可以搵返對話搵返個地方/ 係咪其實佢冇心記

佢話佢記性差，我都叫自己忍讓下，都知每個人都有缺點，但有時真係會炆
基本上佢脾氣都好既，唔係燥底，唔講粗口。佢知我鐘意食住家野，佢原本唔識煮都會試。
但佢有野唔開心都唔會講出聲，臉容都唔會表露出黎，直至鬧交佢先會講出黎

我識一個雙子仔好白痴

我有同佢講過，但都好似改變唔到 於是我都半放棄。

早晨

巨蟹成日會諗多左.... 但係係一個好女友

上完